let questions = [

  // ——— TÜRKMEN DILI ———

  {
    prompt: "Dymyk çekimsizler haýsylar?",
    options: ["k, p, t, ç", "y, i, u, ü", "g, b, d, j"],
    answer: "k, p, t, ç",
  },

  {
    prompt: "dan, den, ndan, nden haýsy düşümiň goşulmasydyr?",
    options: [
      "baş düşüm",
      "ýöneliş düşüm",
      "çykyş düşüm"
    ],
    answer: "çykyş düşüm",
  },

  {
    prompt: "Sypatlary aňladýan sözler haýsy soraga jogap bolýarlar?",
    options: [
      "näme? nire?",
      "nähili? neneňsi?",
      "näme etdi? näme etjek?"
    ],
    answer: "nähili? neneňsi?",
  },

  {
    prompt: "Omar hat ýazýar. Haýsy soraga jogap bolýar?",
    options: ["näme eder?", "näme etdi?", "näme edýär?"],
    answer: "näme edýär?",
  },

  // ——— ENGLISH ———

  {
    prompt: "What do you have?",
    options: ["I has a pen", "I have a pen"],
    answer: "I have a pen",
  },

  {
    prompt: "What does she have?",
    options: ["he has a book", "she has a book"],
    answer: "she has a book",
  },

  {
    prompt: "How are you?",
    options: ["I’m fine, thank you", "See you later"],
    answer: "I’m fine, thank you",
  },

  {
    prompt: "Is this calendar?",
    options: ["yes, it is", "yes, they are"],
    answer: "yes, it is",
  },

  // ——— RUS DILI ———

  {
    prompt: "Сколько букв в русском алфавите?",
    options: ["25", "30", "33"],
    answer: "33",
  },

  {
    prompt: "Сколько родов в русском языке, какие?",
    options: [
      "5 (средний, крайний, мужской)",
      "3 (мужской, женский, средний)",
      "2 (мой, твой)"
    ],
    answer: "3 (мужской, женский, средний)",
  },

  {
    prompt: "Sowuk -",
    options: ["жарко", "тепло", "холодно"],
    answer: "холодно",
  },

  {
    prompt: "Deňizçi",
    options: ["солдат", "моряк", "садовод"],
    answer: "моряк",
  },

  // ——— ÝOL DÜZGÜNLERI (ÝDE) ———

  {
    prompt: "Ýangyn söndüriji gulluk (požarny) belgisi?",
    options: ["04", "03", "08"],
    answer: "03",
  },

  {
    prompt: "Öýüňize rugsatsyz girilse, polisiýa näme belgä jaň etmeli?",
    options: ["02", "05", "03"],
    answer: "02",
  },

  {
    prompt: "Tiz lukmançylyk kömegiň belgisi?",
    options: ["04", "03", "08"],
    answer: "03",
  },

  {
    prompt: "Gaz gullugyň belgisi?",
    options: ["04", "06", "02"],
    answer: "04",
  },

  // ——— MATEMATIKA ———

  {
    prompt: "589 − (8 × 4) = ?",
    options: ["557", "690", "264"],
    answer: "557",
  },

  {
    prompt: "8 dm 20 sm = ? sm",
    options: ["56 sm", "78 sm", "100 sm"],
    answer: "100 sm",
  },

  {
    prompt: "20 sm + 15 dm = ? dm",
    options: ["200 dm", "23 dm", "17 dm"],
    answer: "17 dm",
  },

  {
    prompt: "Täk san haýsy?",
    options: ["100", "891", "184"],
    answer: "891",
  },

];
